PTGF事件 我見到香港新一代向上流動既機會

窮撚買樓買車不是夢

窮撚還是窮撚 向上流的只有窮西

sbt

樓主想開拓PTBF?